保皇黨班仆街真係人渣黎

屌你地班冚家富貴，深2.5cm仲好意思拎出黎講
荃灣18歲嗰手足係距離心臟3cm呀！
你地班撚屌有無出過黎講？仲有呀... 何妖只係左乳頭受傷，唔撚係心臟

無人會理保皇狗D廢話
大家只係對於何妖無死到有D可惜

呢個真... 佢真係要上斷頭台